[笑片] 荃灣私家車越線加速衝路障 阿Sir竟踢雪糕筒企圖攔截該車

交通警急踢雪樣筒攔截無果

當時，左邊一名交通警舉手示意後方另一輛黑色私家車停車，但對方未有理會，加速駛往第四線逃走，只見一名交通警狂奔往第四線，並踢跌一個雪糕筒嘗試制止無果。黑色私家車輾過雪糕筒後，加速逃去。事後一輛警車立即開車追截，而警員一度狼狽檢拾雪糕筒。

警方展開追截 私家車向屯門方向逃去無蹤

拿 香港差佬呢就

又諗起 BMW 飛甩黑警「隱形戰車」段片

你諗下
萬一停到架車幾危險
呀SIR都想平平安安收工架

踢D垃圾出去做下樣放佢走咪算

雪糕筒都得

咁condom都得啦

最後係追唔到，尾彩都無

GTA掉tyre breaker

阿sir做野唔駛你教

證明香港幾多唔見得光既野
同埋.…

香港差佬真係好廢
成日話比昔美國差佬點點點
比著美國差佬一早捉左啦

傻仔一名

傻仔一名，CHECK唔到車牌

世界盃岩岩開鑼展示下腳法啫
不過好差

最後一名驚員攔截期間腳部受傷，留醫十日

唔通成個人飛撲出去截呀

追截又搵唔到 最後無咗件事
難為啲守法停車嘅好市民

冇人叫佢出去送死喎，我地淨係想知，踢個雪糕筒出去做乜鳩？

點解唔用心命值硬接？
如果有市民係隔著應該比黑警扮撞到 叫個市民岀去截車

死黑警